# Veronique DIBI

# Projet JAVA 

*A installer ou mettre ä jour sur vos environnemts 
-java  17

 

## Projet java sping boot 
1-Faites mvn:clean install sur le projet java.Afin d importer et d installer toutes les librairies dans votre environnement de travail.

2- Modifier l emplacement de cette configuration:
spring.datasource.url=jdbc:sqlite:/Users/veroniquedibi/Downloads/Chinook_Sqlite.sqlite
dans le fichier de src/main/resources/application.properties

3-le back se lance depuis cd fichier :/pouvoirjudiciaire/src/main/java/com/pouvoir/judiciaire/dsi/pouvoirjudiciaire/PouvoirjudiciaireApplication.java
4-le back se lance sur le 8080 (dans mon environnement , ä modifier dans votre environnement si necessaire)

## Contrat interphase des API ä cette adresse:
-Votre server/swagger-ui.html
#exemple:http://localhost:8080/swagger-ui/index.html


   
## Projet Angular CLI
-Node JS v18.16.1
-npm 9.5.1
-Angular CLI

Je vous remercie:

Veronique DIBI